藍絲谷再次瘋傳一段文字

「最近在街道上有免費派物品，八達通，超級市場贈劵，不要接收，與這次政治有關，黑衣人同伴在遠外拍攝你們影象，日後有口難言，小心，小心😱😱😱
👇以下這段請市民合作幫手🙏🏻
日前搜查港独武器庫，亦搜到八達通，超市贈券，其後有流傳，黑衣人豪情用八達通，超市贈券消費(可能是工資代用券)
阿爺已断港独財政，領頭人知大勢已去，早前買落之軍饷(八達通，超市券，要散貨)
若派發给黑衣人，
*因有编号可追尋，日後使用者，很易一網成擒*，今派给貪心市民，增加警方追查難度，千万不可貪心。 亦唔好平價在街換購超市禮券！😱」

on9冇藥醫

武器庫收埋八達通

拉

真係信咪仲好, 大把貪少便宜藍絲

加埋蛇餅齋傻好d喎睇禮義廉點派

超市禮券都係武器

笑撚死
btw 一陣sell信用卡嗰啲人會唔會畀藍絲打

實係華潤

啱呀 啲藍絲最中意貪小便宜

冷處理啦好嗎

又係喎

危險

原來民建聯工聯會就係暴徒呢排成日見佢地派野

呢段野我呀婆成個月前已經send過出黎

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

由第一日收券而家傳近 而家又黎

膠到唔知講咩好

完全將藍屍廢老思維代入去黃絲到

弱智先信

拉

阿爺已断港独財政

近排啲藍絲唔係散佈佢哋就輸，而係散佈佢哋就贏，即係佢哋開始覺得自己會輸

支共出錢搞港獨？食撚咗藥未呀 係嘅話你班仆街藍絲反了反了 講乜撚嘢

呢個好，計中計中計。

今日行動日 但係呢啲po都上到熱門

唔好po藍絲啲on9野上黎

esso 依家平價換誠哥百佳卷
一定係大台

琴晚老母send黎，同佢講唔好阻我發達，最多拎完返黎一齊用之後無出聲

領頭人……笑死

拉
行動行先
垃圾藍絲由佢

啱呀

我個幾月前收過啦

傳呢段嘢對我哋完全冇壞處喎
前提係淨係俾藍絲睇

睇武俠電視劇睇壞腦 飛花落葉皆可傷人

呢啲直情要廣傳啦

幾個月前已傳過呢段啦
班廢老藍絲比啲創意啦

有無可能係佢地自己真係記低d編號，遲下捉手足

最好話360 啲貨都落左螢光粉
摸左就知死

思路正確
應該傳畀多啲藍絲知先啱

呢排區選
派野派得最多實係d建制派

冇人想知
善用不推文

Sorry 見到簡體唔想再睇落去

呢段要廣傳 唔好等啲藍絲亂咁攞
但以佢地性格要唔貪小便宜仲難過叫林奠應承五大訴求

岩
藍絲一齊以後唔好用八達通

將港獨換成愛國

係咪手足傳既

有傳市面所有中銀銀紙都係黑衣人洗黑錢而黎，隨時會被凍結添呀，唔好用添啦

藍絲group全部都係靠fake news生存

好似係 真

有黑衣人影低
同埋track number

如果廢老接左佢地可能會追查

各位廢老小心

屌 我老豆都send咗比我
我講咗句 咪發夢啦

十分正確
咁先畀到有需要嘅人

除左民建聯派既食物，千其唔好食！尤其係從曱甴王李嘉誠旗下既百佳買既產品！快去民建聯到搶食物！

真係好憎呢啲話用現金劵出糧

現金劵係我地市民自願捐出黎，佢地永遠接受唔到原來會有人無私無條件現金幫人

第二你試吓所有現金出糧鋪頭轉用百佳現金卷出糧
睇下有無人屌柒佢？

根本冇派過八達通記條撚咩
大批買現金劵點追查？我係老師買十疊八疊派畀學生唔得？

睇完都唔撚明佢講乜
狗屁不通 上文唔接下理
係咪要夠弱智先睇得明

啱

佢地自己買一堆黎捐，用編號紀錄

冇fake news會死

on9

拎左又點
你自己派俾人
告咩？

怕你中華賭俠咁飛卡紙呀

佢哋真係好撚鐘意搵大台
到依家都仲覺得係有人出錢先會有人出嚟
唔肯承認人哋係覺得你個垃圾政府問題先出嚟反你
唔肯接受人人都係自發捐錢捐物資

今次傳得啱啦，物資應該係手足先有資格攞

八達通 = 武器

銀彈都係彈

放心，他們一定拎，有著數一定搶

平時唔貪心點會隨街拎人八達通同禮券

多一張八達通都懷疑盜竊
不過藍絲信仲好

浪費大家時間

yes

其實仲好
見過好多呀叔以前地鐵站偷車飛退錢同偷上面啲現金卷

可以再膠啲 最好就就話

「最近在街道上有太量暴徒，不要逗留香港，與這次政治有關，黑衣人記者在遠外拍攝你們影象，日後有口難言，小心，小心😱😱😱
👇以下這段請市民合作幫手🙏🏻
日前搜查暴徒家，亦搜到身份證，鉛筆，介刀，牙籤，電線，菜刀，準備其後有清算，黑衣人準備武器返抗
阿爺已退解放軍，武警，民兵，領頭人知大勢已去，早前買落之物品及武器(身份證，鉛筆，介刀，牙籤，電線，菜刀要散貨)
若身份證派發给你（身份證為暴徒證明），
*因身份證追尋，日後逗留在香港使用者，很易一網打盡，現今貪心留在香港市民，增加分清敵我難度，千萬不可貪心。 唔好再逗留香港，需快速撤離香港，回歸共產黨 ！」

唔係好事黎架咩
廢是啲仆街拎晒手足啲野

搶午餐肉啦喂！！！

拉
集中推行動post
呢啲垃圾post死撚開

佢哋策略嚟
製造恐慌，等無知市民疏遠甚至討厭示威者
信唔信並唔重要
類似有人不停向你老細匿名告狀，等佢疑神疑鬼

真係好L on9

我媽又係send依段俾我

你啱

唔理啦
話知佢啦

笑左

我覺得佢哋信仲好
唔撚好再拎我哋啲嘢

仲話每日破壞就有萬五蚊, 都痴撚線

現金社會資源太發達，係野外藍絲呢種生物應該絕左種

係真ga ，我朋友話佢表姨媽個姪女因為咁俾人捉左返大陸，總之自己小心啦

咪就係你幫佢地瘋傳 洗乜理

千其唔好拎

可唔可以整返D on9 文 去 反擊

睇清楚d先啦
出於好意架

笑咗囉乜撚嘢武器庫

啱啦
班仆街藍絲咪撚拎,成鳩日貪小便宜同啲大陸人無分別
畀晒啲小朋友,等佢地有飯食有車搭

人一藍 腦便殘

散貨燒咗佢咪得，使撚咁麻煩咩

推行動POST, 拉

叫藍絲唔貪心真係好難

笑撚死

係唔係好似賭神咁飛d 八達通 同coupon 傷 popo

10.14 七點遮打 10.18和你拖